理科讀書方法一問

我是一個Ad仔 ，以前中學都是讀是讀文科，我主要都是背完就得，而家Ad 讀緊點理科野，例如marketing ,economics .想問下感多位師兄有咩讀書的辨法？

Marketing 同 econ 唔係理科囉

你究竟知唔知咩係理科

小弟吾太知😅😅

吾你老母

我估是physics biology 個點瓜

屌你識唔識中文呀
唔識就重讀小學啦

認真
你都係早日quit 啦
中六畢業都比多你
讀ad 都係曬錢

文科指 藝術，人文學科和社會科學，讀社會上的東西同人類行為

理科 指自然科學，數學邏輯，及工程科技相關學科

Marketing和econ屬社會科學和人文學科，所以是文科

#155069